﻿Bienvenu au logiciel de #GYM

Pour utiliser le logiciel, veuillez exécuter le fichier JAR fourni.
Le reste des instructions se font dans la ligne de commandes.

Pour voir la liste de commandes, tapez "aide" dans la console

L'enregistrement des donnees se fait sur des fichiers csv

Ce logiciel est voulu pour être utilisé par les agents au comptoir de réception de #GYM